---
title: design challenge start
categories: ["design-challenge"]
tags: ["design-challenge"]
date: 2018-09-11
---
We begonnen de dag met een korte presentatie over ons teamuitje. Daarna kregen we nog een uitleg over aankomende sprint. We hebben de taken verdeeld en de deadline gezet op aankomende keer dat we weer samenkomen (donderdag 13 september).
Na de pauze had ik mijn eerste prototype lab. Hierbij kregen we de basis van developer en hebben we woorden geschreven in LED lichtjes.
